機箱側面塊玻璃/膠板去邊配？

係咪大部分機箱都一樣？我隻箱唔見左兩粒螺絲，唔知去邊配/同唔知粒螺絲叫咩名

咁你咪攞另一邊側板果粒螺絲去五金舖配咪得

螺絲定板呀屌

買左be quiet 個dark base 900 塊玻璃震一震成塊自己粉碎
想問下有冇機會搵代理買/拎塊新 如果無自己整塊亞加力好過

我覺得用膠冇咁煩 雖然果種質感冇玻璃咁好

螺絲最後搵到

我都諗住準備定塊膠 玻璃應該長買長爆

咁撚快手